［圍爐］究竟我老母係邊種人？

可能係最後一個post

愛心💗

請裝備好自己， 為自已打算，
藍絲/扮中立港豬家人唔好理

係紅

仲讀緊書 就好好裝備自己 出國讀書